有幾多人要過Lonely Christmas??

唔要呀

誰又騎著那鹿車飛過.....
利申：岩岩散

同上

Lonely everyday

我

黎大家一齊儲多d負能量

慣了

笑

就算傷心也要笑面迎人

唉~~~~(>_<)~~~~

忘掉投下那禮物給我